如果你呀媽係會煲湯嘅人，你好幸福

因為依樣係世界上最好飲嘅嘢飲
嚟緊母親節快啲約老母食餐好架啦

咁樣又點睇

另類嘅幸福
起碼佢會肯煲，係怪啲啫